恭賀李卓人敗選討論區

起身見到佢敗選
真係心都涼哂
一日到黑夾埋毒果搞鳩基哥

你輸左真係抵撚死

痛快

支持建制治港

佢 d 支持者仲要老屈毓民梁天琦，抵

一定係天琦係獄中指揮基哥𠝹票

立法23條

其實我唔明屌教主啲乜

佢同基我都唔支持
呃飯食

岳不群